{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2578957?place[place_type]=GID&place[gid]=2578957&place[latitude]=36.6908442789&place[longitude]=127.6341503182&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 민들레미코펜션"
    },
    "text": "当宿は大型屋外プールと室内温水プールを保有しております。 またスパ客室もご用意しております。 お支払いの際、客室基準人数での決済が行われ、追加人数は当日現地にて決済してください。 入室時間は15:00で、退室は11:00です。 ペンションへの送迎サービスも提供しており、送迎は美園市外バスターミナルにて承っております。 バーベキューのために炭とグリルを利用でき、4人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンを現地で決済する必要があります。 幼児基準は1人当たり20,000ウォンで適用され、乳幼児を含む人数に応じて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室情報はP501、P502、P503、P301、P302、P303、P305、P306、 P201、 P202, P203, P205, P505で団体部屋である P505は浴室内にミニ湯が備えられています。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、愛犬は入室できません。 お子様連れの訪問者は、1 チームあたり 1 つのアトラクションをレンタルできます。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動します。 服装はラッシュガード、水着、水泳帽が必須で、利用時間は11:00から18:00までです。 タオルのレンタル料は2,000ウォンで、個人所有のタオルを使用することもできます。 宿泊施設には駐車場があり、状況に応じて利用が制限されることがありますので、ご注意ください。 入室および退室時間はそれぞれ15:00と11:00です。 基準人数の料金として、追加人数は現場で相談して決める必要があります。 宿泊をしなくても追加人数料金が発生しますので、ご注意ください。 ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があり、予約管理には誤差が生じる場合があります。 基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動され、これは予約時にご確認ください。 未成年者は保護者と一緒に入室しない場合、入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設にはどのようなプールがありますか？",
            "answer": "当宿は大型屋外プールと室内温水プールを保有しております。"
        },
        {
            "question": "客室基準人数での決済とは何ですか？",
            "answer": "お支払いの際、客室基準人数での決済が行われ、追加人数は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューのために炭とグリルを利用でき、4人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンを現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児はどのような料金で宿泊できますか？",
            "answer": "幼児基準は1人当たり20,000ウォンで適用され、乳幼児を含む人数に応じて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報を教えてください。",
            "answer": "客室情報はP501、P502、P503、P301、P302、P303、P305、P306、P201、P202, P203, P205, P505で団体部屋である P505は浴室内にミニ湯が備えられています。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、愛犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの訪問者は何をレンタルすることができますか？",
            "answer": "お子様連れの訪問者は、1チームあたり1つのアトラクションをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間と利用条件は何ですか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動します。服装はラッシュガード、水着、水泳帽が必須で、利用時間は11:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "タオルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "タオルのレンタル料は2,000ウォンで、個人所有のタオルを使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設には駐車場があり、状況に応じて利用が制限されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間はそれぞれ15:00と11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数の料金として、追加人数は現場で相談して決める必要があります。宿泊をしなくても追加人数料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の利用料金について教えてください。",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があり、予約管理には誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動され、これは予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しない場合、入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 666,
        "QA": 833
    }
}